我唔明白點解要恥笑TVB

明就明

你會唔會反思梁振英點解唔再講六四

我唔明點解要屌柒xxx
最少佢都曾經xxx
佢冇咗...你哋就開心咩
我哋應該反思點解佢變成咁

咁嘅格式
乜撚都得啦

毛主席
真心為人民

林鄭
考過第一

希特拉
為人帶尼就業機會

傳揚國際

希特拉對自己人好過哂上面既人

但亦都係最癲

Um never mind

毛魔先係 毛魔餓死既人希魔拍馬都追唔上

如果一個人/機構 從來無做過好野（為人帶來利益/歡樂...） 根本唔會掘起 唔會出名 唔會有主導地位
唔會有之後既乜乜物物

係。。。不過舉例尼講就唔好太介意啦
總之嗰樣野（人/機構）之所以可以咁「壞」
係因為佢有主導既地位
有主導既地位既原因講到尾都係佢曾經做過好野

我唔明點解要屌柒 698
最少佢都曾經𨳒過64
龍蝦冇咗嗰老公...你哋就開心咩
我哋應該反思點解佢變成咁

乜野個個都咁認真

咩邏輯嚟
btw TVB執笠我真係會開心

應該執柒左佢啦

我最憎tvb 應該執左佢